有冇all back頭 gel 同埋hair spray介紹

用緊呢隻，覺得佢完全唔硬，其實係咪本身呢隻唔好用，又貴$108有冇介紹

all back頭應該用clay定係pomade好???

去SALON問自己個髮型師啦

all back都睇你想要咩效果，蓬鬆定係油頭
入pomade post好多巴打推介